# dbd-infra-creator

Para la ejecucion de este pipeline, de requiere de la definicion de dos variables de entorno.

- DO_PAT : API key entregada por Digital Ocean, la cual pueden crear desde su cuenta personal de Digital Ocean
- CI_OWNER : Un nombre propio del ejecutor, usar sigla de su nombre.

NOTA: Una vez creado el cluster de postgres, si desea pued eliminar la API key creada para este fin.
